這就是我們的白色熱刺！！！（哭）

這就是我們的白色熱刺[/quote]

?

發喪？

哭

大炒佢7比0

痴能線明明熱刺排第二
失球最少
輸波最少
主場成積第一
未來潛力最高
但成個分析一個字都無提過
屌係老母連登又係咁，又係咁，外國報紙又係咁，咁不如取消晒所有亞軍銀牌榜眼二獎啦，公平咩？

咪又係做二奶

屍輕講得幾好，透徹

舉白旗?

4-2

😂😂😂😂

TOT

這就是我們的白色熱刺（4:2）

TOT（哭）

白色熱刺

(TOT)

ToT

笑死人咩

熱狗勁

tot

頭寒喇

相信愛我便能飛

七公身為丐幫幫主，衣衫襤褸，梗係頭寒啦

屌

輸左比車仔變咩色?

甩色

投降拉， 唔打拉

舉白旗

依家比熱狗嘅血染成紅色

(笑）